好心坐輪椅就咪出街坐巴士啦

阻撚住曬
又要個司機出黎幫你
阻住成車人時間